食飽無嘢做 吹兩嘴 你問我答

樓主今年幾大

20

今年21

垃圾

大師 好久不見

讀緊書？讀緊咩？

無呀 出嚟做嘢

仲以為樓主係識得嘅一個人

我唔介意識多個新朋友

呢排搞𡁵咩

開咗個巨蟹post幫人告解